點解人既際遇可以爭咁遠

mnc高層
食住全包
乜都開公數
晚晚魚翅撈飯
工揾佢
乜都有人代勞

無業道友
訓天橋底
身上一舊水都冇
垃圾桶摷飯食
冇人請
自生自滅

唉 人生係咁唏噓 不過死亡對大家都係公平